江嘉敏算唔算新一代有樣有波代表

----
係真波路唔洗唧果隻

放核突圖醜化

J圖

援交嘛 代表 屌你啦

好想俾佢騎

同佢MMA

笑得好掙擰

pizza面

樣同波都一般貨色

同陸浩個visa廣告最靚
其他都係一般

天地不容個MV 影得佢好靚

你條支那仔打手

咩 cup

陳瀅先係

肛交文都有人吹奏,笑4

佢之前有條仔，條仔大佢起碼10年，咪又係貪錢靠人上位，出左名之後咪飛左人

條女之前俾人爆讀緊書已經恨做明星留過好多年又偷嘢又八婆㗎喎

b cup咋喎

偷朋友錢

呢啲咁嘅垃圾咪又係靠被有錢佬再畀機會佢拍戲
同吳嘉妮一撚樣

一個胡鴻釣
一個江嘉敏
完全唔知點解呢兩條友會紅 真係好撚痴線，d人係咪盲撚左 呢兩個真係反映香港娛樂圈錯捧柒頭既最好例子

夾到條微型波罅出嚟就叫有波，樓主盲咗？

其實真係幾正

ching 你知唔知咩叫有波

佢夾張繼聰嗰幕正撚到

讀中學都可以讀到留幾年班
扮純情乖乖女既垃圾偽人 最慘好多港豬好受

不嬲都係女神

邊度有樣

連登仔:溝唔到既女就係雞，屌唔到既閪就係臭

惠康妹有陣cheap味

more

高質留言

伯母都係一樣

馮盈盈先係

師奶格

好有機心 呢個角度影落去想點

得個少少就叫有波，樣就ok唔差啦

屌到佢啪啪聲

仲有個偽毒坤

總係有種扮純情feel

見到兩個一齊都覺得奇奇怪怪，結果紅左無幾耐就分手，覺得條仔好慘

都好過佢

佢好正喎 有觀眾緣

Wallis 以前一齊拍mv
一紅就冇再post合照

其實條女最正係對腳呀

波同腳 但樣真係要蒙頭